求下大家睇文之前起底先

有起底功能點解大家唔好好運用
連登已經比大量5毛p牌洗版
求下大家唔好亂推文
不分化 不割席

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

推一推你

呢個真係重要

有道理 推

不分化 不割蓆
香港人 反抗

推呀
重要文就冇人推
分化文就大把人推

幫推

入嚟幫手諗諗做唔做得過

新文具：哨子

唔好推5毛文
唔好比佢地分化我地

推